(TG) 高人谷

高人谷:
1 此乃高巴183cm高絲170cm谷
2 日夜吹咩話題都得
3 謝絕 5p字/狗公/娘娘/有投訴pm水哥
4 洗頻 /每星期一踢無10句聲出谷
5 谷里稱呼（高巴＆高絲）
6 入黎報身高/性別/年紀
7 一個月內必須認證身高

推

男女比例1:2

又黎
on79

屌你老母留名

咁都有人留名